好中意啲笑起身有酒粒嘅得靚仔

想識你

我有

矛留2

如果梨系禾廣嘅人 留tg plz

好中意啲笑起身有酒粒嘅得靚仔

個身有酒粒

Lauchu2019

漩渦

5敢得罪你
be frd ok?

no

等陣send比佢睇

好驚 唔鬧你仆街喇

想梨憎禾

你有肥jer㗎啦😨

冇得輸

咩撚笑起身

有酒粒既靚女ok嗎？

好 留低你嘅tg

見到jer仔 好似有d細

ho gay ar